(有圖)條狗女madam嘅followers全部都唔係反送中(停止討論及分化)

相由心生，有樣睇
仲有好多係大陸仔樣

請勿在互相猜疑

推

2萬幾followers姐，明顯好多藍絲黎啦